法國有好多連登仔連買同賣都未識分

咁撚大個人都仲未識分，其實唔緊要。
但咪撚出post啦，睇撚死人，你買野果個定賣野果個呀屌你老母，真係睇到嬲。

on9唔緊要，但唔好出黎柒影響到人。岩岩睇個post睇到燥燥地，開post同好多回post既人都未識分買同賣，痴線，勁多文盲。

小同少都唔識分都係

我想講好耐......

平時用錯小小字就大把人屌
買賣咁簡單都唔識分就冇人屌